## Title (30 chars)

Montréal au cas où

## Short description (80 chars)

Localisation des services de sécurité publique. Projet libre, données ouvertes.

## Full description (4000 chars)

Montréal au cas où vous donne accès aux localisations géographiques et aux adresses civiques associées à quatre services de sécurité publique:
- casernes de pompiers,
- postes de quartier de la police (SPVM),
- points d'eau - mesures d'urgence: Localisation des points d'eau mises à la disposition de la population en cas de canicule ou autre événement touchant la sécurité publique,
- centres d'hébergement d'urgence et lieux publics climatisés,
- hôpitaux et CLSC.

Les données sont en provenance du Portail données ouvertes de la Ville de Montréal.

Projet de logiciel libre, disponible sur GitLab. Le code source est publié sous la licence GPLv3 de la Free Software Foundation: https://gitlab.com/mudar-ca/MontrealJustInCase
